點解咁多女人中意用yahoo?

公司d 女都係set yahoo 做default

yahoo有猿人，d囡最中意

老一輩係咁

我媽都係，佢岀嚟做嘢開始接觸電腦，開嘅第一個email用到依家

我都係喎

都係用 email client 有乜分別

你條死五毛係用百度

八掛下，大家set咩做首頁
利申：空白

唔用yahoo用咩

有手寫版？

細細個唔識用google都係用yahoo

如果剩係用email既話，用outlook開佢會比較方便

yahoo 收junk mail 最方便
唔知有冇人明

唔知幾時走出嚟嘅講法，用Gmail 其他人睇囉會覺得formal啲

最on9就係用空白首頁
扮撚柒哂懶係簡約咁

yahoo = 港女,IT白痴
google = 後生仔女,正常人
duckduckgo = 扮撚哂野

巴打你不如講下用緊咩做首頁

用公司intranet算咩

因為yahoo chat room

咁msn係咩

google

第一個email係yahoo
宜家仲用緊

Yahoo搜尋人氣榜：

1. TVB
2. TVB
3. TVB
4. TVB
5. TVB
6. TVB
7. TVB
8. TVB
9. TVB
10. TVB

🙋🏻‍♀️

pornhub